【 反送中、抗惡法 】2019年，我成為一個逃犯 by 民間人權陣線（民陣）

【 2019年，我成為一個逃犯 】

2019年2月，林鄭月娥政府強推逃犯條例修訂。假如惡法通過...
與弱勢同行，將會成為罪名；
自由創作，將會成為罪名；
宣揚民主，將會成為罪名；
改革社會，將會成為罪名；
反抗，就是罪名。

2019年，我們還有一絲希望
你，會如何選擇？
———————————————
反「送中」大遊行
2019年6月9日 / 下午02:30
銅鑼灣維園草地 遊行至 金鐘添美道立法會

No extradition to China, march for our Hong Kong
Date: June 9, 2019
Time: rally 14:30; march 3:00
Venue: Victoria Park Lawn, Causeway Bay to LegCo
———————————————
策劃：民間人權陣線
製作人：Carlos@職工盟 / GilLee
拍攝：LTH / CKY
剪接：LTH / CKY
美術：美盧
演出：陳順意、何潔明、黃耀明、陳日君樞機
協力：MASTER-WANG、呀佳、Sa、Dalu